東涌東薈城擴建部份開業 引入50個新品牌 匯聚超過30間特色食肆

全新進駐商戶清單(PDF)

東薈城名店倉的擴建部份現已開幕。東薈城名店倉經擴建後，零售面積將增加接近一倍，讓顧客盡情探索耳目一新的購物和餐飲體驗。

擴建部份落成後，東薈城名店倉的總樓面面積達80萬平方呎，雲集超過150個國際知名品牌及逾30間優質食肆。商場將引入50個新品牌，其中包括時裝品牌Versace、Ermenegildo Zegna、ba&sh、Gap和Superdry，當中不少時尚服飾品牌於香港首次設立折扣名店，包括：Breitling、Claudie Pierlot、HOUR PASSION (Swatch集團旗下的多品牌手錶和珠寶概念精品店)、Maje、PINKO、REISS、Ted Baker 和 Theory。東薈城名店倉同時引入網羅了45個國際知名美容品牌的旅遊零售店cdf Beauty，以豐富商場美容產品方面的選擇。

美食天堂 – 雙倍味覺享受
經擴建後的東薈城名店倉將匯聚超過30間特色食肆，讓食客沉醉於香港的餐飲美食殿堂，享受中西盛宴、探索悠閒咖啡室或露天餐廳，及尋找隱世甜品店等。
其中新進駐的矚目食肆包括：富有廣東風味的六小館、北京名店羲和小館、日式料理餐廳鍋處Hana等。春水堂人文茶館的第二家設有堂食的分店亦將落戶東薈城名店倉，讓食客於愜意舒適的氛圍下茗茶並品嚐台式美點，而羅麥記更會為東薈城名店倉設計專屬菜單。由Food Republic主理的全新美食廣場Food Opera亦將亮相，其獨特的室內設計以至多元化美味選擇均一絲不苟，定當成為一眾饕客的不二之選。

娛樂之旅 – 全新的活動和表演空間
隨著擴建部份落成，東薈城名店倉將提供更多元化的娛樂選擇。商場將增設舉辦特備活動空間，面積更大的中庭能展示賞心悅目的佈置及進行繽紛的節慶表演，並新增戶外空間以舉辦周末露天市集和展覽等，讓本地和國際人才獻藝，並展示本土農產品和特色商品。
此外，全新UA電影院將重臨東薈城名店倉。電影院設有四個配備一流的影廳，提供逾600個座位，為觀眾呈獻先進的投影和無與倫比的聲效，極致觀影體驗垂手可得。(暫未開幕)

另外，擴建部份亦將開設滙豐東涌分行。
東薈城由太古地產負責物業管理，太古地產、恆隆地產、恆基地產、新世界發展及新鴻基地產各佔20%業權

雖然話就話多左選擇,有d都ok好食,不過仍舊無小店生存空間

好快結業

UA東薈城準備就緒

啲鋪頭好似唔係俾當區居民消費

都唔係for東涌人行

諗住食正大陸港豬澳條水可惜呢兩個月d人少到仆街

咁本來東薈城定位都唔係咁啦

櫻子屋

Food Opera食代館
檔位包括 : Pepper Lunch、一本蛋包飯、三巡小廚、韓國屋、盈暉燒味至尊、泰潮、天后站清湯腩、御名軒、冷熱飲品。 地道美食

希望keep住咁少大陸人 唉

屌 又咪係做大陸人生意

有戲院已經好

UCC coffee shop 暴動通知

小心開呢間唔招乎暴徒既咖啡呀

義和小館
改d咁神奇既名

一下多左咁多餐廳 平日夜晚冇遊客食晚飯又係度話冇生意
另外東涌人覺唔覺得就係係連鎖式或者franchise，東涌分店都係冇市區分店咁好，係咪因為請哂班新腥港人，成日覺得啲樓面同個廚都特別hea

唔係義字黎

羲和（音：希和），古代神話中嘅女神，係太陽之母、日神。

而清朝嘅義和團…防彈…刀槍不入

我眼殘睇唔清下面

係佢招牌手字寫得7。

而且呢間嘢似係中資紅底，可以將錯就錯叫佢義和小館。

清朝義和團曾經殺過好多外國人。話俾d現代外藉遊客知，重現現代八國聯軍集體罷食呢間店。

東薈城係太古地產嘅你哋撐唔撐？

真心有朋友路經問我有咩食我都會叫佢去食

牛角伏撚到仆街 仲要勁貴

佢個招牌柒
我都睇錯

好似仲要貴過出面